[NS]其實有冇人買just dance玩

如題 見佢出左咁耐都冇乜人討論 其實係咪唔好玩 有冇Ching有評價